---
title: Specials
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <p><em><strong>Walnut blasting</strong><br></em>Met walnut blasting verwijderen we koolstofafzetting op de
          inlaat van uw automotor. Na behandeling presteert uw auto weer als vanouds!<em>&nbsp;<br><br></em><em><strong>Stuurhuis spoelen</strong><br></em>Het stuurhuis spoelen en het systeem voorzien van nieuwe
          olie kan problemen met de stuurinrichting verhelpen, zoals zwaarder sturen en
          ongewenste trillingen.&nbsp;<br><br><em><strong>Motor spoelen</strong><br></em>Door allerlei omstandigheden kan een motor intern vervuilen.
          Motor spoelen verwijdert alle inwendige sludge. Na behandeling loopt de motor
          weer letterlijk gesmeerd. &nbsp;<br><br><em><strong>Roetfilter reinigen of vervangen</strong><br></em>Roetfilter verstopt? Bij Transtune kunnen wij het roetfilter
          reinigen. Is dit niet meer mogelijk? Dan zullen wij het filter vervangen.<strong>&nbsp;<br><br></strong><strong>Software-update</strong><br>Moderne automotoren worden aangestuurd door elektronica. En
          net als uw computer thuis heeft ook de auto soms een update nodig om problemen
          met de motor of de automatische transmissie te verhelpen.&nbsp;</p>
      -
        type: pages
        pages:
          - c4af29ac-e0bc-4bff-af66-b741bdaea7ae
          - 45c21fd0-e7d7-470a-9c5b-80ef1f8f6532
          - a3980a79-2faf-415d-902a-fd0ed56cfe99
          - 0ce69d15-68f9-4ce3-b861-866d7423499a
          - 162560d3-0264-43ea-a629-bf7508181b26
hero-img: /assets/img/transtune_bas_fransen_49.jpg
banner_size: is-large
has_cta: false
is_hidden: false
seo:
  title: 'Transtune.nl | Verschillende specials voor uw auto!'
  description: 'Transtune is uw specialist in walnutblasting, stuurhuisspoelen, motor spoelen, roetfilterservice en software-updates!'
fieldset: default
id: 4dd6a890-fc28-4eaa-9001-07ec9325aa5f
---
<p>Iedereen kent Transtune als dé specialist in <u>revisie van automatische versnellingsbakken</u> en het beste adres voor <u>chiptuning</u>. Maar we doen méér om uw auto beter te laten rijden.
</p>